色情網吧 荼毒青少年

於香港淫業近代史中，「色情網吧」被公認掃得有道理。呢啲網吧表面上係提供上網服務嘅地方，實則「掛羊頭、賣狗肉」，最離譜就係有不法之徒誘騙未成年少女入行，甚至要求佢哋同客人進行不道德交易，難怪當時被有關部門強烈取締！
網吧熱潮
據資料顯示，內地早於九九年已經出現類似嘅色情場所，但當時香港夜遊業仍然以馬檻、指壓為主流，後嚟香港掀起上網熱潮，加上有關部門大力打擊馬檻、指壓等北姑場，於是本地賣淫集團便引入內地嘅色情網吧形式，吸引嫖客光顧。

據了解，全港第一間色情網吧約出現於二○○一年，由於玩法新穎，大受一眾慾海飢民嘅歡迎，霎時間，色情網吧如雨後春筍，愈開愈多。

引起關注
色情網吧嘅玩法，同以前嘅魚蛋檔差不多，囡囡會為人客提供手足之慾，更巧立名目稱囡囡為「上網指導員」。當囡囡陪人客上網時，人客可以隨意於囡囡身上遊山玩水，有部分少女更願意陪人客上床。

一時間，色情網吧充斥整個淫業，加上有大量少女投身「指導員」行列，引起各方關注，有關部門最終於二○○四年展開「火苗行動」，將色情網吧取締。

點解我去去咁多年網吧都唔知有呢樣野

當年既234令人回味而今

未玩過添
點玩法

以前點解會專心打機

實好多mk 妹做，miss 左

依家仲有冇

香港經典

遲左出世

行運超人

斷蟹

當年先10幾歲

可能巴打太型個氣牆太勁搞到女女不敢接近

人客可以隨意於囡囡身上遊山玩水

點解我冇去過

各位連登90後巴打
想知到上網輔導員係點
可以睇<大丈夫>

去網吧最多見到啲mk仔帶埋條mk妹咋

wo wooooo o o o
我俾碌蕉你含

你會否幫我含

大丈夫

經理!!!!

其實係幾有創意,不過好快收皮

你以為依家網吧果啲係毒撚咩

當年去親都係正規網吧

好想試下